【7.11-12 初選】政府打壓初選 票站義工做好「被拉」準備 冀民主派勿再「嘥票」

但在《國安法》之下，「紅線」不斷伸延，政府已開始打壓，昨警告議員若借辦事處做票站，不會獲發薪酬，初選能否成功舉行也是未知數。劉先生承認，感受到《國安法》下，人人自危，但強調會堅守信念，不會因為政權打壓而禁制自己，「作為被打壓的一群，做得到嘅就應該做」；就算作為義工，他也作好「出門口就會俾人拉」的心理準備，強調不會因未知數而卻步：「一日我覺得仲可以行一步，我都會去做我應該要做（的事）。」

香港人7.11-12 無論支持咩陣營都要出嚟投票呀

關於初選資訊

7.11-12 初選票站List出爐

推

初選要出黎投票呀。

呢個時候有啲難上熱門

支持義工

係不過諗住今日出多幾個po
到黃昏再出懶人包

push

推
支持義工

末路政權最怕投票選舉
好快連投票都犯法

啱呀
今次初選更加別具意義

一定投

仲要拉埋親朋戚友投

Push

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

on9 好撚驚呀

扣返兩日租咪得

初乜撚野選
成班老而不化為十萬銀爭住入去跪
真係團結直接派35個選搞掂啦

推推推

走啦你

puah

飯民真係好撚惡
話XX派係鬼無市場
就搞所謂初選踢異己
食相核突到

你走就差唔多惡撚過共產黨
做遊戲嘥氣啦

垃圾犬儒派做法
1.呼籲唔投票 》2. 初選中落敗 〉3. 表明初選係泛民既玩具》4. 然後自己參選（自己諗下邊個）〉5.選撚到鬼五馬六》6.鳩縮大叫選民民智未開〉7.共產黨大勝

訓咗冇睇die教授眾籌同啲ipad達標未

Arrest?
Which law ?
which section?

推 初選好重要

It's definitely not easy to run an event like this. Not sure how many people have worked restlessly and stayed up all night to make it happen.

嗰啲叫熱狗
犬儒仲選乜撚野

唔認同唔支持泛民嘅初選唔好講到與香港有冇民主掛勾啦

投民主黨公民黨
投票前無獨立思考等雷動
投票唔睇政綱唔睇紀錄 先係真真正正嘅嘥票

未呀

事實初選係泛民嘅玩具你駁到咩

至於個啲咩唔投票投唔投票根本係個人意志黎
屌真係無稻草人你地甚麼也不是

NSL

唔叫多d人去投本土派輸左然後怪其他人？
邊個打緊稻草人呢可？

我從來都唔認同所謂本土派走入去玩初選
如果用初選選輸黎證明本土派選輸 你地都係不過如此

我旗幟好鮮明 ，今次邊個唔玩初選我會係入面揀

btw 唔好同我講呢啲啦 你都係叫多啲人去投本土派啦。一陣初選都係民主公民兩大黨贏，勸你到時唔好賴三賴四

一開始又係你覆我，我覆番你又叫我唔好講野，你都幾得意。

Btw多謝你幫手推post

無論你點投, 投比邊個

記得

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭